其實今日機場睇得出我地差左一樣野

係覺悟
警犬嘅行動係目的導向嘅
佢兇一兇我地就自己走就最好
唔得嘅咪真係放催淚彈或者用其他方法清場
即係最後其實點都會演變為清場
想冇人俾人拉又癱瘓到機場嘅惟有機組人員罷工

咁今日d機都取消哂，算係成功

咁都同意嘅 係擔心難持久

機場好難散水就真